告別真男人！鐵血後衛麥薩斯宣佈退役！

麥薩斯接受法國足球訪問時宣布退役，他明確表示自己不會再繼續職業生涯。

麥薩斯表示：“我接到過幾份高薪的合約邀請，包括來自於土耳其、中國、美國、墨西哥和印度的球隊。我有機會繼續踢球，也考慮過重返意大利。不過考慮到我的家庭，我的孩子，我還是決定過一段比較簡單的生活，結束自己的職業生涯。”

“我覺得自己已經無法再為歐洲頂級豪門效力。在這樣的情況下你會做兩種選擇，一是為了錢去一家比較小眾的聯賽，二就是選擇退役。我覺得退役比較適合我，儘管我覺得自己還能再在賽場上征戰一兩個賽季。我不喜歡當那種拿錢不出力的騙子，說假話時我會不自覺地眨眼睛。”

1982年出生的麥薩斯司職後衛，國籍法國，職業生涯先後效力於歐塞爾、羅馬、米蘭，2004年以700萬歐元加盟羅馬，代表球隊7個賽季出戰155場聯賽，入11球。2011年夏天，自由轉會米蘭，總共代表米蘭在意甲出場81場，入6球。此外也代表法國隊出戰了2012年歐洲盃。

以後無得睇你踢波了

重溫Mexes世界波合集

真男人...以為佢比人切咗

告別真男人

ching係咪有咩誤會

@alex buttner

mexes

我會懷念你..

我不喜歡當那種拿錢不出力的騙子

佢同伊巴

樓主係咪真男人？ 幾時肯去自含？？

召喚gif